一人一個好想知當事人諗緊咩既時刻

我先

trump trump當選果時

世界盃冠軍果時

關心妍

好似係前年發生，個途人俾架巴士夾住又走唔到
係到等死，最後真係死左

比我會打比媽媽講我愛你

馬尼拉旅遊巴事件，車入面d人質

條女燥底個時

明眼人一睇就知係移花接木嘅時候

海底奇兵